我的一些隊友坐在附近的停車場裡，用破布擦自行車鏈，以清除油汙。 騎自行車穿越美國如何形成不可能的友誼|拉菲喬瓦塔尼安| 2020年10月8日|戶外在線 
 氨、油脂、磷、硝酸鹽、大腸菌群和與廢水有關的幾種物質的含量超過了兩國規定的限度。 邊境報道:新州法律要求為蒂華納河制定行動計劃，2020年10月5日，聖地亞哥之聲| 
 當鍋冷卻後，用紙巾擦掉所有殘留的油脂，然後燒掉。 一個每個人都可以幫助的家庭友好營餐|韋斯·西爾| 2020年10月1日|戶外在線 
 同樣，這一步需要大量的體力勞動，所以請記住這一點。 見證鏈接建設:使用真實的經驗為成功|Rameez Ghayas Usmani | 2020年7月15日|搜索引擎觀察 
 那些醫生沒有照顧到的人在他們的四肢上塗抹了大量的凡士林和車軸潤滑油來包紮傷口。 海灣上的火:115年前的這個月，一場致命的爆炸震動了一艘海軍軍艦蘭迪·多廷加| 2020年7月14日|聖地亞哥之聲 
 預熱烤箱至350華氏度。 給6個半杯的小模子抹上油和麵粉，放在一邊。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 它已經從像素化的灰色變成了鏽跡斑斑的赭色，邊緣佈滿了黑色的汗漬。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 但至少，奧巴馬似乎真的很討厭為了潤滑車輪而拍馬屁。 金錢政治是被誇大的邪惡嗎? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 不再在麵糰裡游泳，意味著成人產業用更少的錢來潤滑夥伴關係。 對谷歌來說太熱了:為什麼互聯網巨頭害怕色情|Aurora Snow | 2014年7月12日|每日野獸 
 老闆們可以用那樣的收入大賺一筆。 塞西的埃及比穆斯林兄弟會更糟糕|貝爾特魯| 2014年6月28日|每日野獸 
 在屋後，在一個放著許多油槍的臺子附近，他看到第二部電話固定在牆上。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 喬治從帆布包裡拿出一個用油紙包著的方包，扔在櫃檯上。 塗料| Sax侯麥 
 由於缺少加工過的蠟燭和煤油，只能用油脂和蠟來製作手工蠟燭。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 比爾看了看錶，建議他們先吃點東西，免得他們弄得滿身是油。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 他發現自己失去了許多活動能力，還斷了四顆牙齒。他的眉毛上滿是油脂——換句話說，他很快樂。 幽居病| B。 m·鮑爾